有 無 人 好 憎 麥 明 詩 件 扒？

成日出黎抽水，個樣成個豬咪咪咁

點都好過你丫

咁都有打手

咁你有咩好過人

人哋邊度成日抽水啊

幾時抽過水